難以控制結局一早知道

Impossible

就抹掉妍雨 當我的愛 若有若無

你唱夠未呀

忘記我 不要緊 誰鬆手 我握緊

同14歲細路仔搞過嘢...18+

牙gay又沉船?

好波

不要提了

咁多負皮！

Dllm

忘記我不要緊 誰鬆手我握緊
全因你是我的快樂原因

做乜抹掉我啲雨？

從不管遠或近